最新訴求應該加入平反朱sir同暗角七警

朱sir同七警當年只係行得太前
放係而家標準根本冇問題
所以
強烈要求幫佢地平反
還佢地一個清白

咁關SIR都係行得太前啦。